用最新一代嘅硬件係無可能砌到一條伏list

我講得啱唔啱？

砌到但買唔到

睇你對伏list嘅定義係咩

Ryzen G系 / intel 冇f

Cheap板

慢ram

冇display card

啱啱足火psu

新一代硬件點解唔得？

認同，起碼有幾種定義：
Overpriced、用料差、售後服務差、Driver 差、唔兼容

呢啲都同係咪最新一代硬件冇乜關係

1 x Intel® Core™ i9-10900
價錢：$3,070

1 x ASRock H410M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$680

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Intel 660p Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,770

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER AERO ITX OC 4GB GDDR6
價錢：$1,450

1 x (預訂) Cooler Master V Series™ V550 SFX — 550W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$825

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for Intel CPU Cooler
價錢：$350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,782

火牛用垃圾就得

成部同你燒左佢都得

點睇WD green sn350

最多叫水魚list 唔爆點叫伏list

i9 再另配一個 intel 風扇

將隻牛轉用長城牌
刺激過坐過山車

改行單支4GB ram

夠唔夠伏？

真正嘅伏list緊係 pentium配z板
storage得hdd display卡用3090
單channel ram
配跟箱火牛 最好醒多張soundcard
dllm聽到都驚

但勝在$7000買到3080

PSU: GTR SilentStorm Cool Zero 850W x2
CASE: PHANTEKS ENTHOO 719
CPU: AMD Ryzen 9 5950X
DISPLAY: COLORFUL 七彩虹 iGame GeForce RTX 3090 Advanced OC 24G 顯示卡
MB: ASRock 華擎 B450M-HDV Micro-ATX 主機板
RAM: G.Skill Aegis Gaming DDR4 2666 MHz 16GB (8GB x 2) (F4-2666C19D-16GIS)
SSD: WD Green 480GB 2D TLC SATA III SSD
CPU FAN: Intel Fan

想問10900有咩伏 因為本身都諗緊
另外x53 RGB 999好平 邊到買？

我覺得對3080有bottleneck
唔知有冇其他巴打可以解答

下...？而家d驚用到10core? 我好耐冇打電腦驚

10900都會bottleneck 3080

not sure
或者其實根本張顯示卡冇想像中咁勁

有幾伏...............